美股認真討論區 CXXII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

Lm

aapl 未開市已經上返嚟

發現依度講嚟講去都係個幾隻股

太空船討論區

SPCE火箭區

SHORT左又輸錢

係2隻 spce tsla
最多討論埋long call定short put

邊隻炒得勁咪講邊隻
AMD做咩到完場先正

INMD

同埋幾錢入

說好唔提
個名又改得衰過人，男子漢梗係要長實

SHORT APPLE 輸 2K HKD 收手

兒登見盡股票魚蛋論
比D甜醬你啦，唔得，我要你奶返佢啲甜醬

2K就收手?

你買option定就咁short

Zm好似抵玩

spec而家入
長渣點睇

spce*

Walmart pre market 點解綠返嘅，有無眼花

Technically 叫得short 就係short 正股啦

分注點睇?

沖完個涼，WMT 由跌轉升

就咁SHORT

pre market咁short我真係未試過

試下囉幾好玩
輸錢多

順便幫我short 1股spce上去

今晚無咩願望
唯一想SPCE chok返落29蚊俾我入少少就夠

我正股重課spce short你老母

有冇人買ex china 的ETF?

你驚你依家唔入訓醒升到40仲好

渣ga

pre market玩到spce32.5
班大苧係咪今日玩上40

業績前玩到60

然後派貨drop to zero

話蘋果跌到280嗰啲人

手上面得一張 30CALL

連爛肉都升了

個PO突然少左好多人出聲

衝撚緊上去點都平倉

TSLA

美股又低開抽高

其實就爆 不過如果你唔信係要入既話
建議分注入

唔係話跌到260咩

droo to zero

接貨？

240入，都賺

Blackrock嗰隻叫EMXC，幾盞鬼

25放左space入唔返

已經全世界癡晒線
休息下沉澱下個人先

XCEM 台灣股多，好似食正而家經濟走向

想問下
富途入美金
係咪美股開市兩個鐘內就入到賬？

今個星期上硬1000

Msft妹下妹下

其實呢刻仲買SPEC隨時free fall
但睇到佢日日升，唔買仲心噏

BTW, 兩星期前call左21蚊

除淨日

好撚後悔放左25CALL

根本一早消化晒

SPCE DROP TO ZEROOOOOOOOOOO

賭錢就係咁先好玩

起碼跌到200

多謝多謝

坐space x 條火箭

一系列（逃避）肺炎豬瘟概念股

幾分鐘 港幣×7.8

連登大船 都燈唔死SPCE
證明D咩

利申 冇貨

ZEROOOOOOOO！！！！！

連燈指數已被破

墜機了

黎人
放嗰張gif

我觀左好耐
破左好一段時間了

Drop to 地核

FREE FALL

Tesla? 墜毁咗啦

看來好多SPCE空軍被全滅
P.S. MY POS:

space x =/= SPCE

因為連登少人有貨 未燈死

不能同年同月同日生，但願同年同月同日死

暴drop

唔升已經代表消化左啦
如果唔係宜家已經$400

我夠知啦 講緊tsla 老闆支野在水中央呀

咪燈啦，睇吓TSM AMD BYND啦

新手想問下巴打用開咩app睇價

利申：8仔用戶

咪燈啦

推撚到上熱門

燈到咪溝貨。驚西

tsm 無乜好驚
掌握世界既技術
維尼武統台灣既一大主因

所以侵侵咪搞佢

60 蚊入左一千股都未驚過

摩笛又出手，正撚樣，未見過好似大摩咁無恥
唱好出貨唱淡入貨，衰過電視d財演

miss 左47個底
希望跌多次比我miss 多次

聽美國爸爸話，有技術 有市場
一陣donald夾鳩asml唔賣機俾台積，佢就真係drop to zero

要入aapl了

ETF嘅話
明明VGT仲抵
點解成日講QQQ

大行報告本質同tvb班財演無分別
有堅料自已買晒先，點會益你

配新股佢係underwriter嘛，不過Goldman Sachs都未出聲大摩食相真係難睇

而家仲LONG CALL SPCE好唔好
加大注碼

asml荷蘭公司trump點夾呀
同埋asml已經係唯一，邊個可以威脅到佢

SPCE真係痴9線

利申 20蚊入左閘

spce 19個幾入 27蚊放左 揼緊春

free fall

係咪開始free fall了

inmode今日出業績 有沒連登仔賭

sony搞乜

美國線上賭場討論

有留意，premarket 買唔切

好彩上星期沽晒QCOM同TSM

上次asml賣光刻機俾china
美帝商貿局首先夾鳩asml睇下零件夠唔夠25% 美國貨，發覺唔夠

就夾鳩荷蘭政府，唔批出口証俾asml
但張証一早批左1年俾asml賣中國

跟住無耐asml間廠就失左火

冇google同fb

2樣唔同架啊wo
一個指數一個行業

21入27放

呢個習近平新時代中國特色社會主義肺炎應該最終會變成全球風土病, AAPL今次仆硬街, 一定要將工廠撤出中國

This is the top.jpg

我想問下想係IB 睇OPTION 實時價應該買邊個數據組THX

可能一陣做特價

買埋INTC 對沖 TSM咪得

tsla劇本重演

代工廠 應該係買samsung
intc個廠自身難保緊

asml 又妹下妹下

VGT持續跑贏QQQ

Same

SPCE仲可以煲到星期五

可以早個半鐘(premarket)買賣

我均價10蚊買

Docu就快100蚊
真靜靜雞

請問要點禁？
揀左market price
set過day/clo/opg都係擺係度無執行到

firstrade option 係咪無隱藏收費 我彈出彈入100次都唔會收任何錢?

盤前盤後只可以定價 建議睇下FT FAQ先落盤

想走SPCE了

SPCE 準備升空

今晚坐38望40

APPLE 好撚CHOK

然後空中解體
利申 大貨

SPCE 同我落去啦仆你個街

準備穿大氣層 進入預定軌道

ASML咩事

墜機 人踩人

仆街Webull個即時 突然慢到癡線

墜機好唔老嚟

墜機
不過隔幾晚夜升幾蚊都好癲

Musk was responding on Twitter to a comment wondering why did Bill Gates buy a Porsche Taycan opposed to a Tesla.

Musk answer was:

"My conversations with Gates have been underwhelming tbh"

型呀

幅圖走勢好撚TSLA

跌條春 重以為有平貨入

Ceo坐火箭上太空旅行中

人踩人

大麻要爆上太空了

屌佢老味睇撚住太空船飛緊番地球

今日咩？

$32走咗啲
慢落黎橫行先再入

一講完即刻跳水

成個list跌得最多係tsm

Reddit 都講緊愈黎愈多新手入黎 bubble就爆

zm

一飛沖天去，一飛沖天去， 小小 穿梭機，430 穿梭機

即係會升到430

大麻做乜春

NEE好穩陣 慢慢贏

咩名？

扑街手痕買左小小spce

你老咪AMD笑死人，倒升

大家一齊入NEE
有錢齊齊賺

燈

之前740放晒tsla
而家840 入返

TLRY連登三寶

600蚊再放過

SPCE 食住等

33

有冇人可以話我知CCL升乜嘢

31.5放撚咗

又爆

amd勁到

848放左tsla

太空船起碼升到100 而家入仲係超值

靠tesla張call賺餐晏

明明盤前成版紅色

太空船令我好不安

BYND 都返來囉

比我入呀

Apple 強！好快新奇。支那唔會影響好大！

爛肉

到隻爛肉爆

firstrade app d options 價唔會自動UPDATE既

爆先算啦

下星期100

32.5 入左

854入咗tsla

差tlry， 就3大妖股都爆

唔係點做生意

出財報你加油，我就唔賭啦

有冇人知爛肉究竟咩事

手續費幾錢

勇者

入少少SPWR先

連登仔放晒spce準備40

有啲亢奮...

40見

今日Facebook 咁勁嘅

想問下我有張spce call 行使價30蚊 3月13到期
咁係咪到到期日佢會自動幫我賣出去
用緊牛牛

845 好價。一陣見880....

講漏咗 TSLA嚟

tsla又食咗屎呀升咁多
聽日搞到QQ又升

好波呀清

tesla go go go

QQ 有幾多% TSLA?

指數跌
但spce不斷升

有冇人入SPWR?

TSLA升空

今晚指數有機會轉升，不停收緊跌幅

財報明明唔差等爆上

靜靜地

說好的 tsla apple spce千跌呢

一邊驚佢爆bubble
一邊有又利好消息
好難操作

上個禮拜freefall 唔敢掂了

揸左5%

roku

仲坐緊

tlry難d 成個大麻行業咁摺

我睇相反

爛肉升唔需要理由，跌更加唔需要

Spce 苦主區

same high J ed

spce一樣

INMD？

早咗放苦主區

推

咁多？佢平均幾錢入㗎

SEDG係想壓低收貨定Performance 曳

MSFT冇人講又靜靜雞升1%
等我燈燈佢

電腦大爆炸？

高j 左

跌到28先會考慮入返

今日蘋果平
擺小小落去坐下先

20

好彩冇高J

Dllm amzn !!!!!!

msft

9

呢隻唔使叫春 日日都係咁

差唔多

暫時做定防風措施，今日台灣股市外資大賣，台幣又跌，股匯雙殺唔係一般。

訓咗成年 仲唔追落後！ ！

217蚊，帳面賺左400億港幣

1/3倉都係佢

amzn呢啲一年威幾日既野

跌啦跌啦跌啦

用IB買day trade一來一回都賺餐lunch wor

沽左佢買長實好過啦

想問下牛牛LONG CALL係唔係咁?
行權價$2 買入合約價$20 總價錢20*100=2000?
當我用呢2000$買左之後
如果佢股仲係$2以上 我就有左100股?

ROKU會唔會去到120.......

Spce $100

有無大貓買美股既師兄

MTD咩事啊

姐係買定d債/金etf/yen?

spce就出earning都高追

-0.08%

agger 買乜春鬼佬微軟
都唔老黎既

追條毛咩 學其他巴打講 呢隻嘢一年先威得幾日

Spce坐緊飛船

+ BEAM and EDIT

32.8 SPCE以為高J添

玩多幾日

又話跌
呃人既

美股真係咁強勢

Zm 睇咩位

低又唔敢買 高又唔敢買 點算

維尼：武漢無事
林鄭：我有口罩
連登仔： Spce見頂

後悔入得20股SPCE

等睇spce free fall
個人睇炒到40蚊好盡
之後free fall 落番20蚊
又一堆人蟹貨

ROKU想點撚樣1

ROKU有無巴打想入...睇緊咩位?

MA同V 比多少少力啦

上星期131入左 依家又跌

呢度係美股認真賭仔討論區

我覺得qq投d野過baba

cls
都唔使講點解啦下話

相反 同路
清左倉等free fall

最少加個零啦

我睇緊125

Spce 31 賣撚曬

瘋了都瘋了

Lk 呢

講投資係架，不過QQ本身業務前景有baba咁好，大陸嘅雲計算業務又係baba龍頭

等緊40

SPCE 32.9 1500
等40放哂佢

大苧

34.7出哂
上落得太癲頂唔住

有無人有留意S？

FB升咗咁多

等睇AAPL 300

半導體?

真係打飛機

開市前美期呃人 可以安心訓教

FB受肺炎影響有限

高位都好吖

邊跌得穿
咪玩

低位入貨就而家好入啦

個個留係屋企睇FB 升

咁多人留係屋企 使用量同在線時間一定又爆升

對social media係好事黎

我見有人用fb live教書

跌2/3% 好多嘅啦

買大d咪得

我睇3個月後穿300

快轉燈

係

屌 NEE升到咁冇位入

肺炎真係咁廢?

開市不問市價高j spce lc 而家即放都賺

Zoom

衝左太空，集氣40

日日都係位 有錢就入。日日升

太易玩了

買完扑暈自己一個月

我270入都好似有人咁講

set定個止蝕，扑暈自已

amd日日新高，向90蚊進發

呢個肺炎會導致中共係三年後解體, 對世界影響好大

20%

無勇氣買 輸左

spec 高 j 照 win

哇, 頭先入都有10%

人工製成品，出左武漢就唔太大殺傷力

Buffett dumps $800M worth of Apple stock, invests in biotech and groceries

垃圾V , 升唔起

tsla經驗
連續大升兩日
第二日收尾果十分鐘

利申重貨

32高j左

屌岩岩deep v果下31排唔到

佢都減倉你就知咩事喇, 今年可能冇新IPHONE出

價值投資驚閪

Inmd老千股 屌佢老母

道指一棍插落去

32入都笑

聽完梁静如首勇氣
孖展 call落佢，聽日屌埋梁静如都仲得

FREE FALL開始了

SONY 唔俾香港抗爭相片入圍, 抵佢跌3%

33高j左

前幾日有留意下

真離武漢愈遠中招死亡率愈低同核爆個啲人工災難一樣

支持 食完記得寫食評

AMD硬撚到

均價同現價有好多buffer
free fall都唔驚

雖然死亡率, 但傳染力高, 搞到無人敢開廠, 甚至連政府都唔俾開廠
D人無收入, 點買IPHONE? 唔通要賣腎?

比大佬bill個幾股v粒撚住曬

一樣 成日驚佢爆專心唔到做自己嘢

free fall然後又升
真係怕毛

賭仔心態，贏d走係唔得
要輸精光先安落

利申 重倉spce

Same，巴打入左幾多

其實唔洗死亡率高

感染力夠強都可以玩撚死人

講真死亡率高反而影響仲細左

我比d insight, 內地到依家好多企業都唔批準開工, 所有新年返黎翻工既人都要最少經14日自我觀察同隔離 富士康咁既密集式工作生活環境根本無可能比你復工, apple 肯定有排跌

經濟都未複蘇到
3月都繼續爆就外資都走廠
雖然宜家外資都已經搭緊路走

34.9高丁左

inmode插咩撚野

又係喎

至少EARNINGS出左先再睇買....

支那人命唔值錢，唔開工GDP保唔住
維尼no face, 又要打貪架啦

14日係基本
但好多都多過14日先發病
同埋支那人口流動咁大
隔離果個中左
佢傳出去 下一個又要起碼最快14日先知
仲癲過坐音樂椅

買左SPCE,7蚊頂唔順走左

買put/沽期

Yes, 當佢死亡率真係2%, 10億人既2% 都2千萬人, 真係好撚痴線

41蚊買左隻uber, 呢家跌到pk

呢度個個吹淡APPLE

我21號既call走左, 跌到仆街

而家換返D 3月20既 再加少少碼

我就真係唔撚驚你

真心唔明點解SPCE可以升到咁癲

食曬UVXY淡倉

肯定唔止2%, 起碼有4%以上

所以2月睇到而家唔知佢升咩......

財報完都咁

好興反cup，唔好咁老定

侵侵

沙士10,佢應該一半

但個傳染力勁左好多

求飛船爆炸

連登埋首席愛股唔睇納Dee
睇教眾信仰力

中國D 廠大多數都係以密集式人力去生產
重慶有間廠開左一日就奶野
無晒生產無晒收入, 仲要養住班人
我諗好大機會撤廠, 甚至撤都唔想撤, 掉晒係度走佬算

我ma同v都重貨 2個今晚都仲未見紅住

忍唔到手34接左少少貨

216入咗，但已經係一個月前既事

飛船升空

35

spce

反手呢，我自問未有咁嘅本事，炒即場我比較弱

如果真係十億人感染, 死亡率一定唔止2%(當依家真係2%)
因為到時醫護, 醫療用品都一定唔夠用

$35

有無人bilibili開始收貨
26號財報啦wo

星期五50

Spce lc 36 一個半鐘就到

拿，spce 空中解體係遲早既事
你地邊個敢short鳩佢

岩岩走左張 LC 30
屌佢張CALL依家又升一蚊

36！！

美股升都可以話係資金回流入美帝
但港股升真係R撚晒頭
除非國家隊出手兼拎住支槍迫大陸大戶托市
唔托市就槍弊
BTW, 我覺得中長線美股都有影響, 始終中國購買力真係好大

暴巴炒野個duration通常幾長？

香港報紙都吹捧

不要試圖理解市場

平保 阿里巴巴 QQ 小米 國家隊托住H股
恆指跌極有限

yes
中國購買力進入美股

turnover 60%

大家掛住炒&睇 SPCE係咪都無留意到大盤已經突然崩左野??

有前途喎

正確ccl都諗住會有排衰 咪又係慢慢升

借孖展彈出彈入
又贏

高丁左AMD
依家好撚淆底

乜個市跌緊咩

Ccl長線無死

沽空佢

升到仆街喎納dee

已加注

CLS 支火箭比人頂住唔淮落咁

你班友推撚到咁快, 仲問點解多左咁多新手

熱炒股唔睇指數
美股如是
港女如是
a股都係

隻太空船有上年既肉味

早一兩個星期前已經講左認錯當輸幾舊，依家先黎追

好人好姐玩港股點會入黎睇美股

根本好多外資都投資哂機械取代人力
只係想賺多幾年錢
等d機械成本下降
就會全力取代人力
宜家咪逼鳩d公司掉哂手頭嘅野轉機械生產
仲好啦無手尾跟
唔洗臨走都要比市政府cap一筆

同揸槍冇分別，之前有間卷商出哂通告要用盡所有彈藥托真係含哂淚咁

希望佢快d空中解體

BBQ味

其實爛肉係邊隻？

36

SPCE 入面有人BBQ

bynd都唔識，你是咪新來

其實會唔會有一日美帝WALL STREET 班大戶一齊沽空港股
我見美元兌港元係7.76維持左好耐, 係咪因為有班人狂買港幣, 準備緊沽空?

所以搵緊同中国少D關係既股....有無推介?

有MA V MSFT ADBE

摸底撈多少少
但係佢季季財報都收皮

屌你到火星啦

上火星

換手率60%
ai對盤咁炒高
你睇下d大單可以對價互食架

隻spce年初到而家升左200%

DLLM 我張CALL
如果沖完涼放多個幾兩蚊
DKLM 有早知無乞衣

是

217 入左 坐左成個月

唉27放左後悔到仆街

35 照入 食少少都好

岩先走左一半，而家又爆，咁又100%

25放左 32再入

今晚會唔會解體
好撚緊張

純科網股一定唔會同支那有好大關係

無玩到仲後悔

諗住60蚊就放
呢隻妖股好危險

60唔算高啦 睇下爛肉上100個輪 80

想入小小

30 %

option貴撚到

今晚1/4都未過
先12:00咋

升左好多啦

個bubbles 愈黎愈大

38都離啦

而家成版都講緊SPCE 喎

30%

大家點睇Raytheon?
美國國防合約商

長跌長有

有冇人跟巴菲特買咗Biogen?

30% CLS

玩過TSLA交學費...唔玩了

破硬40

38

癲撚過tsla 好多

40

我都無玩

高J左 衝呀

嘩頂你
上星期追左
一晚升L左幾十%
😨

tesla都未試過一晚30%

有幾可話減軍費

STONKS ONLY GO UP

上個交易日11CALL

墜機！

無啦， 香港個外匯儲備4485 億美金隨時填數，你要沽空要同佢鬥錢多

一多人講就急回

岩岩好38放左

Spce 今日30入 35放 心臟捱唔住 小小心痛

應該好快後悔

火箭解體

支那拎走左唔少啵

墜？表演花式昨

Tesla 係電動車，spce係火箭，梗係勁d啦

價值投資呀各位

你又岩
一個打橫一個打直

玩落去聽朝都唔洗訓

lk 升穿40$，有撚病，有撚人出到街飲咖啡咩

靜la diu

嚇一嚇 37走左 賺幾餐晏仔食住先

國家隊出哂力

ITA 呢隻ETF 點睇?

冇話幾長，我玩中線布局多

做數做到出晒面

利申想long call

睇過佢first flight就知
枝火箭急升前會跌free fall少少再點引擎

spce都咁癲， spacex 上市會點呢

領導要靠人仔換港紙再轉美金，再走資去美國

香港爆左你點人民幣洗美金

spce iv炒到300幾%

成日覺得即市好難 1-3個月好似易玩d

以為跌幾多

spce唔洗睇指數
靠信心同信仰

呢隻重倉BA 喎，你係咪想有咁多BA先，佔成20%

SPCE癲撚到

班老細係騙子黎

諗住tesla當晚個下直墮零水花既畫面

SPCE CLS
真心唔敢接呢D
上年炒肉頭幾日係賺得多 後尾拋唔切輸多過贏

變左spce專區

笑死

準備緊錢
相信elon musk！

我係大戶都搞9你SPCE先 點會搞TESLA先

Apple幾錢入

上個禮拜已經係

話時話，幾時出earnings架
重貨

唔入都岩，但你仲入依個post你一定忍唔住

如果D 錢用黎沽空港股呢?

準備開苦主區

其實佢chok上chok落都可以玩死一班老散同買option班人

一早冇入 15蚊入 20蚊走曬
之後追過 但蝕左少少走左

係，中線玩戰略布局反而岩我。好似打仗咁，有d人適合做前線指揮，有d人適合做參謀攪戰略規劃。我係後者

佢應該係指spce同個日Tsla好似

上個禮拜都係咁講
一個禮拜升左一倍

26號

升得太唔健康

遲啲再入

2800 出現咪因為索螺絲沽港股
香港正苦干擾市場入市，掃貨救市

[美股]當日我11蚊買左SPCE,7蚊頂唔順走左

其實升乜？ 最近有炒作咩?

買完唔撚理
直接上床瞓覺等聽日睇吓升幾多先

NQ即市想雙頂

連登多人講=升

spce雖然話炒 不過我長線睇好 50-60冇難度

提提大家，外匯走勢麻麻

下隻tsla同spce係咩

我長線都睇好，但咁升真係好唔健康，如果依個係半年後嘅價都OK

唔set止蝕位 真係唔敢訓

22蚊20股仲未放 留到40蚊放一半算 好驚

音樂椅遊戲

唔好賭咁多啦
少少地100股買完好訓啦

暴巴

睇呢個post 推得幾快就知美股有幾癲

食花生都睇得好開心

掃d細期玩下先

spce太癲，其他還好

重演960直插860
今次850 直插800

開定多個post上床

邊度有得睇 唔該

今晚收市唔會高個37.5
好似係

32蚊 j左spce 40 想走了

yes唔知捱到幾耐呢

邊度可以睇 唔該

TSM 想入

8成左，一定過100
勁過牛熊

買正股驚閪咩

一日兩個post on99

夜啦D人開始訓

岩 賺夠個首期好訓 聽日再賭過

我仲入緊reits

我都想知

free fall了

差d穿番35

即係會點?

會上市？

又FREE FALL YEA

Free fall

美匯轉弱？

散水

free fall 30蚊收市

人踩人了

即市我次次都好似比大戶追住打咁 一定要buy & hold

你自己買個investing都睇倒

34.82

咁快散水

目標價20

未出業績都未散水啦

俾侵侵troll game 個價吸引

36.5觸發止賺，晚安

目標價 zero

好啦 大家唔好再講SPCE啦

有計劃

我覺得中線無咁大壓力 唔洗成日睇住個市 每幾個鐘check一次都無問題

34.9 高追少少少先

要入好入啦跌比你入又唔敢入

跌撚死你班仆街呀
有冇人38追左

D人幾千幾千咁掃
癲撚左

Spce50 gogogo

今晚turnover會唔會過120呢

GOOD NIGHT

20 入, 35放咗
希望唔會dom春

成12點喇 鬼佬都要訓

好似無 starlink黎
琴晚先射完支野跌落海

你班友，唔好話救世火箭唔等埋你上火星，你地唔跳上黎渣

睇個勢今晚一定唔會穿低過30,放心去馬

講蘋果啦屌你

36追左 未驚過

可以講下邊度可以睇

唔該

扶乩派表示週線未有support重轉弱緊，日線就尚好
玩兩手好喇

已經知道點行了

係，大把時間唸

我都想入返十手放係到

富途app

x2,不斷加緊貨

Me too lol

玩即市真係心臟病發

意思係個位，仲有兩蚊跌

即係智將

35 繼續j

又升返，唔驚

重入？已經輸咗好多，諗緊賣，睇唔出有咩前景，內部人士早幾日重大手售出

今日宣布左

AMD 同 GOOGLE 雲合作

隻船過唔過夜好 在線等

預咗

笑左

$40

依家總算返屋企

ceo幾時起飛

call車apps斬左佢
信仰就spce
前景一定係半導體

上呀！！！

又未試飛又未出earning
邊有咁快散水

射左

試飛完再炒多一野

火箭準備二次點火

買太多SPCE CALLS,Account up 左 USD 100K, Fxuk

indices 倒水

全球最大的線上賭場

Tesla賺左5% 落一落車先

補d short call反手夾爆佢

準備又番34可以入特價貨

得6股spce 24蚊入

仲未轉到錢落ft度
想入多幾股

無咁嘅機會

聽晚再屌過一日跳到40俾你都驚啦 最緊要靜靜雞

散水撚出現未

仲入緊貨

入得tsm,大特價

144 鎂咁多，手費術夠唔夠贏

磨幾耐 上定落

點夠火未

買左195張puts什麼都吾怕

我同事1.65 put左30張200221 spce

除左叫佢ifc之外是咪無得救了

跌唔落 盤後上45

補充：25蚊

諗下點安慰下佢好
斬左未

驚high今晚火箭解體

50

Ok跟

我信你

齊上齊落

睇幾多amd

下世小心啲

SPCE 買long strangle 啦,一是升到上月亮,一是掉落海

高j 38
今日40不是夢

最多輸哂premium 唔駛IFC既

說好的nvda 300

係35蚊磨 好似Tesla咁磨走哂你d時間值

信念

呢度有冇巴打買咗Disney?
145買到而家跌到138
唉屌

小小啫，溝啦

Spce幫到你

又爆了

直上40

但全部變廢紙 ,渣都無
宜家佢話仲有兩日時間，如番到1蚊都照狗衝狗

nvda 均價 202
amd 均價 43
再補spce
希望靠到呢3隻上樓

一齊上spec過山車好過，仲disney

如果咁既勢玩到21號
long put點都好過short call 既...

有call吾買,買put想死

準備升空

1蚊都冇 升乜空

爆呀

點到好啦,反正我account up左115k USD

睇你咩位 25號出earning, 星期五尾市有可能會散水

spce末日put輪 真係

有冇圖睇吓

35好硬 可以再j🤪
如同Tesla 700底

32蚊買咗

呢隻spce好就好在個價夠低,吸引好多傻散落搭

149 沽哂

仆街本身想set 止蝕
點知放撚咗
本身35.6

快手入返，仲有成晚

ib 點set 止蝕?

有美股冇窮人

我都諗住溝，但係要等下個月出糧先入

會唔會今日收市前已經爆po

笑死 咁唔小心啊ching

65蚊 根本沒難度

今年又出Zen3

又 Google ，Apple 合作

ib 新手

係咁來回玩35-36蚊
一晚都賺成皮

納dee

Netflix業績後跌到325左右 又話競爭大又唔睇好
之後日日升到385
利申得10股

大注炒細波幅，風險高利潤少，坐定d啦

Bull market put 好on9

高手黎

吾高,yesterday叫人買SPCE,沒人跟

靠隻火箭頂住個雞頭

聽晚戶口先有錢😭

仲有幾日玩
怕乜

依排吹佢係market leader wor

幾時射火箭

合埋眼入去，你期待緊既野係聽晚會發生

Spce擺唔擺埋今晚好

有d淆。。。

turnover 95% 牛熊都無咁勁

我都開始有啲驚正正諗緊呢樣嘢
因為旦又驚佢earnings前重keep住上 同埋又話有嘢宣布

自從睇左呢隻野之後
晚晚都興奮到唔願訓

1.65,30張，5000蚊USD都要Ifc?

Irbt點睇

今晚連指創新高

喺電腦面前望住spce係咁跳成個鐘

利申乜都唔識

Spce唔升唔跌係唔係因為大户散緊貨

幾時出earning

點解要等SPCE Earning 唔通期待佢呢刻賺錢咩
買佢成功再引多人落搭之麻

係咪有消息話已有600個客俾左錢？

我都唔想燈但又想討論吓 TSLA
好似幾硬淨
定係唔可以咁有定論

35有支持

你問我地都唔知，你要問大戶先得

道指咪新低囉

$21.9 950股
$33.9放曬

夠食了

連登仔就係大芋

大戶

好似係25盤後？
想温故知新一下 上次TSLA嗰一吓係有好消息 一嘢爆上去 high完 free fall. 成條timeline係咪咁？

但今次SPCE係 前景明朗 later this week有(應該係)好消息宣布 同埋earnings

等AAPL跌到300

呢家等回下再入

25蚊，21號到期，已同佢講無計，博21號前上唔上番1蚊拎少少都好，宜家得番0.4寧願唔賣

我就係同佢講早知33個陣call多d, 點知佢講d咁既野我知，好慘

唔太關事

day trade爆都得既姐

25蚊
佢宜家淨係望回番張上上一蚊，可惜呢刻睇已經得番0.35 比佢21號張野回番1蚊賣都應該無人會接

跟左

唔關事，兩個人trade夠幾億次都會100%

換手率過100%無野，証明隻野好多人玩

而家仲CALL就真係大大膽，正股TSLA坐到而家都唔係輸好多

都唔知自己係到做乜

番37直上喇飛雲

巴打咁玩總共賺多小

扣好安全帶

瞓個好覺

千幾蚊，之前無上車，今日跟風玩下，好廢的操作

唔該哂

7 蚊放果位 唔知以後仲玩唔玩美股

今日+35%冇問題

未扣好已起飛

大貪左啲掛

太保守了

大戶好惡...想企住37.5

我就等Spce岀完財報先再買

上呀

放左啲MSFT轉左入火箭, 機不可失

到時50蚊啦太遲了

又跌 磨完未

炒業績，出左業績先買，一定係錯
想買大細依家好買定

屌又fall

chok到癡線

好撚刺激

比啲力水

無啦啦跌咗$1

未驚過但應該玩死唔少彈弓手

跌係唔需要理由

出左大陰先講跌啦

人踩人未

好撚眼訓，擺過夜算

跌得少少

set 左個止蝕36.3, 諗住唔會到, 拿拿臨36.1入返

今日係升左26%

spce今晚預佢40先

加唔加多幾股spce呢

NO，未必，SPCE 街貨少，同埋冒險個個係老闆，同埋細間
TSLA未來係好好，現價有保留，現價我食蘋果算

Amd入唔入得過

比條女玩了三年幾，乜都無哂，所有積蓄都差不多比哂佢了。
已經無野可以輸，有無大哥教我玩期權

入唔過，煙條準備打殘佢
煙條=美國，amd=日本

Intel outdated

call spce, 廢話少講

加啦唔加個心囉囉攣

SPCE $40 LC
今個月28號

屌幾股起碼加幾百股喇

我不識點玩。。。一次都未玩過！

CLS
一晚就準備爆post

加左
齊頭10股 均價$29

有冇人可以講spce啲重要日子

個個Home Office.
日頭訓到2點
而家個個睇美股啦

大家有無set 定止蝕

25 號財報
上$50

點會，秘密武器未拎出黎姐

咁要入定貨先得喇

真係有錢賺咩

set左60止賺，唔賺咁多留d比人賺

起身玩港股，夜晚玩美股
已經成為咗宅男

我更睇好係佢個無人駕駛，唔係賣車

港股唔撚屌啦

入得過
sony xbox 今年出新機 粒u就係amd既apu.
epyc server market

我都係, 但咁樣要訓晏覺先得

ok gun!

個未來喺成個電力系統城市

AMD已經吊打CPU，過2年等大家接受咗呢一個現實，$100都上到

入左spce 未有錢入amd

又特價，掃呀喂

又free fall

tsla無人車，最重係gpu即係又關nvda事

自從買美股,睇港股真係唔開胃

啱呀
港股同美股蚊比同牛比

我仲有4手7500

有無人有入DBX賭下業績

牛牛手續費點計
當我買1張(100股)

落$20就有
上50

好似$1.99 每單
再加幾毫子稅咁

有無力推翻上去

隻SDGR 今日升到咁
但仲未入夠 之前仲諗住當月供
每個月買d

期權bor

岩岩35入貨位

隻野唔係睇財報㗎

AMD

震走哂班傻散

少少虛跌姐又比位入特價貨

起碼可以玩到下星期一

Spce 我會想財報前走一半 驚一有少少利空就爆 好似tesla咁

cloud platform 有咩股推介

穿埋34.5 就訓lu

想高j

不了

已高j, $60 go

BILI

剩係買左十股

如果你上個月賣樓訓身mar爆佢，你今日已經有兩層樓

入左少少call玩下

到我訓身果時就會輸

見到佢一抽即放左堆半導體追

有咁既命，訓身前通知聲

散水！ 落番30

得10股無問題

跌！

睇條路收市前再破頂無難度，要溝特價貨係呢刻

846入嘅tsla終於返家鄉了

tsm 59入咗

Put 左21號30蚊

應該要開定苦主區

sp500開始發力
睇死佢收市後返彈，炒隔夜飯係正確既

溝佢老味

幾張先

賺少少走左

大家咁話

沒事兒

屌你好彩平晒倉

Spce 36.1高j左

跌到32 想死

3張對沖下咋

spce 繼續跌

比啲信念

spce 仲有價講?

高j左 屌

回一回又準備插多波

又嚟粒evening star
同tsla爆煲一模一樣

說好的40呢

轉頭實上番既，駛唔駛叫曬春呀

真係一隻蘋果搞到啲指數跌哂

同beyond meat 都係

升升下又跌 屌你老味

Spce出業績前應該坐40

37.3 400股
坐到星期五先走

沖個涼姐跌咗10%嘅

32唔溝，一陣又嗌無位入

沖多個涼升返20% la

扑暈自己

AMD 58

都未低過開市價就叫春

BLPH 升左225%
3日內會得返3蚊

年尾80都有

TSM 好SAD 張CALL跌到傻

一陣收市前調轉直轟40咁咪血管都爆幾條

一張半張keep下先
我fd個30張spce put都未ifc

係 心血少真係唔買得股票

又揼春咁話早放左 無靚價入

$1x 揸住SPCE，見你班友咁痴線，入少少put試燈力

唔會放啦 叫下春姐

個個當牛熊咁炒

秒Trade真係發達 換手率1000%

Though I'm past one hundred thousand miles
I'm feeling very still

如果佢真係收十字，聽日就和味...

收十字會點

暴跌

依家跌到pk

31

Ifc見

開始free fall

Apple上年收入2500億美元
但2019香港gdp先2700億美元
差唔多一個apple夠頂曬全香港本地上市公司
影響力太大

高買低賣

好快

緊咩張
玩緊左手交右手遊戲姐，人棄我取，溝！

溝貨

只要香港有真雙普選
美國等於有第二個apple

早走早著

無力

ifc

I say one two free fall... you say........

聽日出街小心頭頂

30

聽日仲唔回

SPCE 黃昏之星
要閃